只要黃洋達一收聲,本土派必定立即團結到!!

現在最緊要團結
唔好再俾熱狗亂鬧人

亂鬧人? 句句都建基事實喎
答左問題先 唔好回避

你不如解釋下點解得當值律師先啦柏洋
熱狗審緊 自己去加拿大玩
唔好迴避問題

利申:唔係本民青 唔洗屈我食熱狗

只許自己收課金,不許青政收眾籌

樓主扮夠野LA，根本熱狗=五毛，你想五毛收聲你無病呀？

成日出POST又無論點又無論據係到人生攻擊其他人(就算係五毛都咁話)
其實你係咪想搞亂個FORUM，等呢度同高登一樣無機會討論時事！

試問誰人

試問誰人未左膠

冇錯，樓主係扮團結嘅分化撚，大家小心